三合一充電板有冇咩好介紹

有鑒於頭先主題表達得唔好
所以開第二個
預算100至400

冇

係差 / 叉電呀, 唔係充電呀

叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電叉電
樓豬自己罰抄100次

見你罰完自己copy & paste......比你睇下呢隻

nomad
hard cider lab
14號凌晨一點AirPower

冇睇budget好似全部過曬

係喎今晚有發佈會喎

hard cider lab好似幾正，不過要響kickstarter買

鳩噏：400沒可能 1200都未必買到

結果係乜柒都冇

都算有嘅 蘋果自己出嘅2合1 3合1就belkin出嘅 我諗應該1500左右

依款好似好正, 但無啱香港用